都市黑了 我在馬路發光

如同在其他道路上駕駛一樣，駕駛人士在高速公路上都必須集中精神，提高警覺。不過，比較於普通馬路行車，需要更多空間準備，譬如與前車的距離，便要更遠。另外，香港目前似乎並無最低車速限制。

高速公路一覧：

A. 沙田路 （獅子山隧道公路至大埔公路沙田段）
B. 吐露港公路 （大埔公路沙田段至林錦公路交匯處）
C. 粉嶺公路 （吐露港公路至新田交匯處）
D. 新田公路 （新田交匯處至青山公路潭尾段）
E. 元朗公路 （十八鄉交匯處至藍地交匯處）
F. 屯門公路及荃灣路 （皇珠路至葵涌道）
G. 大埔公路沙田段 （火炭路至吐露港公路）
H. 沙田圍路 （天橋及大老山公路，沙田路至吐露港公路）
I. 觀塘繞道
J. 港島東區走廊
K. 北大嶼山公路 ( 青嶼幹線收費廣場至東涌東交匯處 )
L. 青嶼幹線 （青衣西北交匯處至青嶼幹線收費廣場）
M. 青葵公路 ( 西九龍公路至長青隧道 )
N. 長青公路 （長青隧道至青衣西北交匯處）
O. 青朗公路 （青衣西北交匯處至新田公路

各位駕駛人士，請準備駛岀真功夫。

天雨路滑 小心駕駛

參考各地例子，6小時12分鐘，其實唔難。